19.5k followers，你班友有冇良知...

21.8
好似睇緊股票咁 一晚爆升
2萬人j madam